有手足唔見野 知道係比人拎左

101係油麻地間粵廚唔見
迷彩色
入面有銀包 鎖鑰 綠色衫 黑色風褸 差電 有包煙
手足姓黃
身分證頭3位係v12
唔該執到果位手足tg我

Tg:m_01235

推

試下搵大消物之類嘅地方問下

屌 佢比人偷左銀包呀
咩比人拎 佢行街跌左呀

你問清楚啲先開post

因為我地今日去間鋪問
佢話我個fd個袋係比手足拎左
所以先上黎開post問下

90後？

97年

拎